

Alt + UP monter descendre une ligne

Ctrl + X supprimer ligne

Ctrl + D partie suivante identique à la sélection courante


Ctrl + B afficher/cacher colonne latérale
Ctrl + J afficher/cacher terminal



Ctrl + Shift + i indentation automatique


PgUp
PgDn